發夢受傷請入

受了傷先知道要堅強。

自推十連準備

1/10

2/10

幫人丫拿 斷你十連

斷左，我都會繼續

3/10

Tui

4/10

輕傷手足都係唔去好啲，小心行事

我都係咁諗
比杏林接唔住但又頂唔住既手足
輕傷挨得住再睇定d先

5/10

由頭開始數過啦

比條生路行下

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

推完十連希望有需要手足會睇到

唔該各位幫手推有有需要既手足知道

幫推